[正視聽]港女拜金根本冇問題

俾你揀，想做有錢人定做窮人？我諗個個都會揀前者
有錢人要乜有乜，唔駛為物質煩惱，可以選擇任何一種生活方式，一定開心過窮撚啦
窮撚供層樓都要節衣縮食，食貴嘢、去次旅行都要死慳死抵，層樓又細，邊個想要呢啲生活？
拜金係人之常情，真正有問題係要求過高
冇外在、性格差、冇內涵又想釣金龜有錢人撚睇得上你哋咩
有錢人啲老婆package好好，通常樣靚身材正、學歷高、有見識、本身家底都唔差。佢地本身都女強人type，唔依賴有錢人都大把出路
但幾時見過有錢人同出身低下層嘅mk妹結婚？就算樣靚，都係玩兩玩就飛啦
條件差嘅港女想釣金龜，同金鐘毒撚要求條女靚女+大波有咩分別？

認同
有要求絕對唔係問題
問題只係唔好自己拎住廿蚊想食五星酒店自助餐
男女都一樣

所以古人話竹門對竹門，木門對木門係有道理
本身竹門追求木門就抵單身一世

男女都一樣

好少聽男人要求女仔有幾多錢，冇人會屌男人拜金
男人睇樣睇身材多

港男世界第尾

黃子菲咪低下層
同左楊受成個仔

拜金係形容緊個格貪慕虛榮

唔係唔想窮咁簡單

咪撚喺度混淆視聽

貪慕虛榮嘅人 男或女都 no thanks